求一隻好多年前嘅網頁h game/asiadog限制級 game list

個game係一個網頁h game, 好似asiadog有，但asiadog限制級已經冇左
個game最少5年前

一個男主角，一開始好似得一個女人 （美少女）
大部分內容係sm 個女，要停個bar到一個位，高分過佢先可以行動，否則減自己體力
一直train 個女，之後去sm 其他女
好似第二個係平胸女
跪求
已經搵左2個鐘

push

pushhhh

PUSHHHH

美少女少年化計畫

欠你一個人情